全球響應「929全球集會抗赤納粹」

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

受到感召，抗共巴絲報到！
全世界一齊對準極權！

凡是假改良，必來真革命！
香港人既血唔會白流！

怒捍一國兩制！
宗教自由、言論自由!
新聞自由、集會自由！

聲援新疆同胞！聲援西藏同胞！
聲援所有受打壓既天主教、基督教！
穆斯林！佛教！法輪功！

香港人！連登人！
記者傳媒！教徒！

所有追求珍惜人權同自由既巴絲！
請報到！

推爆佢！

推

主線任務

春袋上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

主線啊全球反共竟然冇人講

Push

有無外國組織會喺外國搞？

twitter冇乜人講啊(可能我follower少)快啲立即出post

push

來決定用咩 tag

仲有用咩內容

Chinazi
Chinazism
Boycottchina
Boycottchinazi

仲有無

推啊 呢個超重要

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

頭先俾人問到答唔中point

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

支持對抗chinazi！

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

#AntiChiNazi

tui

facebook個anti communist red china group好似無咗。

we are ready

pish

推啊

國際宣傳好唔夠

唔明點解929推唔起
瘋狂文宣啊唔夠時間啦

#929GlobalAntiChinaziMarch

文宣召集！

推推推推推推到收皮

蘋果呢張好正

一人一張好冇

主線 推

有其他國家響應未

推呀

美 台
北歐好似都有

PISH

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

煲大佢

幫手推

星期日返外國，有冇辦法拿到一些poster,圖片等hard copy 帶返去9.29 街站等用？ 最好有Chinazi 紅旗英文版。Thanks!

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :[url]

主線任務
#ChiNazi

PISH
有TG GRIUP 未？

開TG GROUP 呀巴打

[集思廣益] 9.29 Global Anti Chinazi March, 推到全球70億人知

反到支共開WW3都要反

反共就唔係怒捍一國兩制啦
不過幫推

全世界開twitter ac呀
每晚9點tweet #929globalantichinazimarch
加個赤納粹罪行
以下文宣任用

up

Xitler

Pish

推！

#chinazi

Push!

推呢個

叫個對準政權

爆

佢

開TG GROUP 呀

係連登推，邊有用。

有無其他城市的社運論壇 群組？

十分鐘
以武抗暴

不如呢一個星期眾籌同統籌一下全球各地既集會資訊
然後下星期登報宣傳
一係召喚G20包攬黎做 實行929反Chinazi 101賀佢國慶

推爆佢

tui929 929 Chinazi

929

全球集氣!!!!!!!!!!!!!!

推1

推2

推3

推4

推5

依個先係主線 推

推6

推7

推8

推9

推10

全球929 大遊行

Push
請所有人開twitter推
外國巴絲幫手organise!!!!!!

推唔郁都推

#929globalantichinazimarch

推 全球 Anti chinazi 行動

推
要多啲宣傳

yes #929GlobalAntiChinaziMarch

推 #929GlobalAntiChinaziMarch

樓主係唔係到?
有認真建議想傾呀

幫手推, 呢推
十月一 人人都做魔法師!

幫推

P牌推
#929antichinazi

一分鐘內務求去到一千 like

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

推

P牌

樓主有冇諗過點樣發動到全球 anti chinazi?

呢個好

行動post push

Twitter 狂推

行動post推土機出動

正經po咁少人推！？
大大力推

主線

推到有行動

大家幫手

到

#929GlobalAntiChinaziMarch.

做野啊

有冇twitter可以俾我retweet

#929GlobalAntiChinaziMarch

開twitter acc 推上世界

仲有十日做嘢未

咁少人推

#AntiChiNazi

推上世界

推啊！！！！！

人呢？

推緊 你都幫下手

推 行 動 POST 呀 ...

TUI

#929GlobalAntiChinaziMarch

有冇人統籌

推行動 post please 推行動 post please 推行動 post please

#Chinazi
#Anticcp

推行動poat

邪惡軸心国首領

主線任！

奮不顧身

Boycottmulan

推呢個呀！！

push action post

〔請廣傳、分享！］

push action post
please

推 9.29

行動POST要上熱門呀

我諗緊點搵料再宣揚共產黨對世界做左幾多仆街野
激發更多人參加
從而大部分國家connect

推啊我地冇休息嘅理由

721 811 831 推

終於有正經行動post，推

國際宣傳 唔單止係海外香港人 仲要外國民眾參與

要利用twitter
我記得好似有手足眾籌登報

回覆速度太快了，請稍候再試

有攻略未？

推上去

靠香港唔夠
要令所有人 支持#929GlobalAntiChinaziMarch
等於正義先得

929抗共

要搵外國人幫手

Tui

推到全球connect

大家一齊討論一下點樣組織

[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

#chinazi
#929GlobalAntiChinaziMarch

全球we connect

921 大西北要人

Enzo Mazak建議我地整個logo講929 101反共遊行

推行動post

主要係搵到料
新聞報導果D都得
宣傳就一定係Twitter走唔甩

[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

入去傾都得

anti chinazi

推啊大家

主線任務呀！

推 其實香港邊個申請不反

推!!!
國際性活動

要諗下點樣比國際知
全球一齊抗爭chinazi

一人一火魔法!

推推推

推主線

有冇圖link?

上熱門未啊大佬

有無得930/931 set死線
10月1就正式賀佢老母
煙花都幫佢放埋

不要打推 試著說929

721

push'

set 死線就唔知set 咩
但要全球響應 anti chinazi 就好值得做

P牌推

929 929 929

啊～～～～

全世界twitter

推9.29

支持

thx ching

推啊屌

唔洗 我地一齊做好佢

諗下就好興奮了
connect全世界

推 929

推post

即係點?

Push 929

主線！！！

以後要正名藍絲同愛黨狂徒做
蘇維埃赤納粹狂熱份子

好!!!!!!

唔好留喺連登 要走出去做多啲宣傳

頂你

929 Anti-Chinazi March

係幾個post問過london有冇都冇人應

其實點解唔101搞

推行動post啊

正式宣告929係世界主線

推呀！！！

92999999999

612 721 811 831

推主線推主線

呢排熱門好似都冇乜行動post

PUSH!

推 最好有時間地點去做文宣

哇屌

呢個要狂屌

大力宣傳

行動po
929全球反共大遊行

有冇文宣手足做野？整完宣傳圖放上twitter 煲大佢

無時間喇屌！

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

推行動po

推上熱門最頂

咪再推啲無從考證既fake news 同 rumors, 針對煲大929 呀

點樣可以令外國人都參與？

推推

想問係咪姐係外國都有？
係就一齊推上twitter

推番D行動Po上熱門, 既然係大禮, 一定要做足宣傳, 叫人出黎

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己

點樣全球

全球反支那
手足整噃個tweeter account, 快快手宣揚出去
比壓力支那，同佢賀70周年支那成一大垃圾國，污染全球，中共早日倒斃。

PISH

巴打快開TG GROUP

pp

推依個 主線黎

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

個個話冇家屬朋友出聲 有冇諗過主動聯絡人先？
冇呀！個個掛住陰謀論話被禁聲
有冇向前行多步？冇呀！！！！！

而家出埋認真post幫大家討論行動方向
有幾多人睇？有幾多人推？

乞大家入黎睇post

對準政權！推！

push ar !!

Anti Chinazi

重中之中

推 share

點樣可以訂到大量chinazi旗, 到時一片旗海同支拿賀壽一定好撚壯觀

不要說推，請說929 101 齊送中共終
毋忘612 721 811 831 新屋嶺

我相信london應該會有攬炒團隊
不過以防萬一絲打試下召集所有當地有機會參加既人先？

搞大佢！！

巴絲西利

推爆佢

推呀屌你老母

我都希望搵到唔同地方既手足收集資料

文宣去唔同國家

全黨月光光

Pusssh

主線推！

光復香港 時代革命

推啊推撚到支爆

反了反了

Sir this way

19BIE巴應該都搞緊
你地係咪傾過？

👍🏻

😡😡

929anti ccp
101人鏈圍中國大使館

推到無不反都200萬人上街!

落中共面靠呢舖

929 全球抗赤納粹遊行

PUSH

help push

推！！！
929抗赤納粹！！！

反共

每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

好呀

未呀 純粹想收集資料再集中推
[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

上熱門

行動post
推呀媽咪!!!!

推推推推推推推推推推推推推推

不如整條片

星期日返外國，有冇辦法拿到一些poster,圖片等hard copy 帶返去9.29 街站等用？ 最好有Chinazi 紅旗英文版。Thanks

要有相關技能既巴絲加入先得
小弟識既野唔多 最多只能開個平台俾大家

9.29全球反共大遊行將以100%和理非方式遊行！呼籲各國港人響應下列造勢活動！

光復香港，全球抗赤納粹

推行動post！

Page.1
請大家盡量俾多D建議或公布一下各地行動資料

網上：
Twitter,
每晚9點係twitter 開關於Chinazi既Tweet 再加以下hashtag
#929GlobalAntiChinaziRally
#AntiChinazi
個人建議集中2-3 Hashtag
[集思廣益] 9.29 Global Anti Chinazi March, 推到全球70億人知

Reddit及各大Forum 開post宣傳

香港：
9.29 全球抗赤納粹集會
由於9.28有民陣申請遊行，相信即使俾狗反對遊行亦會有大量手足上街，另外10.1亦係大日子上街，所以建議9.29只舉辦集會。
大家一齊討論下地點 時間等等

美國
人鏈包圍中国大使館活動
2019.09.29 14:00-16:00 EST
中共駐美國大使館
睇到有Post已經講左會係DC有人鏈包圍中国大使館
929美國DC有人鏈包圍中国大使館活動

台灣：
九二九台港大遊行：撐港．反極權
集合時間：2019年9月29日 15:00 集合地點：立法院旁濟南路
行動資訊：
聯合聲明：
台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

另外，如果可行的話，個人希望召喚到G20團隊協助眾籌及登報宣傳9.29既活動以配合10.1賀國慶既登報活動，黎個雙連擊

公海Group:

最後，
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

正經post 推

美國
人鏈包圍中国大使館活動
2019.09.29 14:00-16:00 EST
中共駐美國大使館
睇到有Post已經講左會係DC有人鏈包圍中国大使館
929美國DC有人鏈包圍中国大使館活動

台灣：
九二九台港大遊行：撐港．反極權
集合時間：2019年9月29日 15:00 集合地點：立法院旁濟南路
行動資訊：
聯合聲明：
台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

行動 post 推

動 post 推

（緊急）922 G7領事館巡遊助攻929，守護聯合聲明，呼籲全球共抗赤納粹

主線任務！

連登仔咪再炒車啊！！！！！

921要小心, 做足防衛預備, 何妖唔知會唔會出咩殺人蕉數...又一次721就太慘...

有tg group但都好少人

我係入面呀

樓主 推Post之餘
可唔可以覆一覆呀

Pushh

唔知有無sydney巴絲搞？
搵過可似搵唔到？

全球反極權！世界人民大團結萬歲

推呀, 行動先緊要

請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

美國DC：
929美國DC有人鏈包圍中国大使館活動

台灣：
台灣將舉辦 "929大遊行"撐香港 上百團體響應

瑞典斯德哥爾摩：
Stand with HK, Anti-totalitarianism March on 29/9/2019

嗚呀

巴打瑞典果個錯link?

點解咁重要反而上唔到熱門

樓主，入黎tg呀

[統籌/文宣] 9.29 Global Anti Chinazi Rally

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

推唔到照推

入左未呀巴打，入左係到講聲

上熱門呀！！！

推....倒赤納粹
#Chinazism

支持抗共!

呢個要推

push 9.29

#929GlobalAntiChinaziRally
#929GlobalAntiChinaziMarch
#AntiChinazi
#Xitler

推！倫敦有？冇咩文宣⋯

推行動POST

push
9.29

推～～～～

要大力宣傳罷買中國貨

點解唔10月1一次過呀?

721 831

推呀一定要推爆

外國10月1唔會放假

到時睇下明珠台主播點讀chinazi依個字
讀Chee-Nah-zi應該可以激死好多愛國者

721元朗恐襲 811新屋嶺酷刑輪姦 831太子站殺人滅口

twitter gogogo

正視聽、行動post 需要手足推同討論
不再推未Fact Check 嘅內容
不指責，盡量做

政府公關顧問 : 以「止暴制亂」之名, 香港面臨經濟掠奪

[緊急] 919 920 荃灣要人

［和理塞］商場攬炒篇

五夜講場 - 哲學有偈傾：勇武和理傾

各位唔好再傳fake news，未證實嘅寫返未FC！

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

聽日918維園球迷大和解冇人講

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

超級行動post

推

毋忘 612 721 811 831 新屋嶺

要將5大訴求 缺一不可logically 連落反共做文宣

922和你shop和你suck 928民陣 929全球抗赤納粹 101國殤日

入黎tg傾呀

赤納粹主義威脅全球人類的自由民主人權
Chinazi threatens every human in every aspect.

中共絕不會停下稱霸的步伐，只會利用赤納粹主義的意識形態來進行侵略
Chinese Communist Party will not stop their ambition to conquer the whole world. Their Chinazi ideology is a fatal weapon towards everyone.

今日香港，明日全球
Today, Hong Kong suffers first. Later, the whole world may suffer.

9.29站出來，全球反對極權主義，反對赤納粹主義，反對極端民族主義
Fight against Totalitarianism, Fight against Chinazi, Fight against extreme nationalism, March on 9.29
守護自由！保障人權！追求民主！爭取公義！
Protect our Freedoom! Ensure our Human Rights! Fight for Democracy! Fight for Justice!

#Chinazi
#929GlobalAntiChinaziMarch

得200人圍緊爐

推行動post 啊

除左台灣，其他地方有冇咩消息

Push push

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

929呀

929 Anti Chinazi!

929啊

有冇辦法可以推廣呢個活動俾台灣人知

Twitter 無人講喎

時間地點乜都未有點講
比d時間

巴打, 你個BOT 唔好推咁密得唔得

推爆佢！！！929！！！

10.1 之前，香港人不能停！

和理非進化而造就的不合作活動，是遍地開花的長期戰爭，無論身處何地，皆時刻瞄準政權。而商場貴為罷買罷消費的重點抗爭堡壘，沒有水炮車，沒有好事的警察，有充份條件創造「冇出事又有noise」的和理非集會。

又一城地利位置特殊，劍指九龍塘站，即東鐵線與觀塘線的咽喉，而且各類交通運輸工具應有盡有，還有兩大營坐鎮東西，絕對是上乘的和理非抗爭地點，對風雨飄搖的手足來說，也是上佳的落腳休憩處所。

香港之路難行
但我們會成千上萬的結伴同行
萬人行街 齋行唔買
929 又一城 1300

國際級KOL 黃之鋒都有share
幫手like + comment + retweet with comments

Push!!!
對準政權 而家d焦點轉移曬

啱呀，啱呀

全球反共

有生之年要見到中共倒台

［整理］毛ee：831嘅非官方現場記錄

Dygcjhhh

612 721 811 831

Yes

啲圖好撚高汁

想問下有冇其他details
幾點邊到
聯絡到咩地方

如果要大搞要快啲開始 唔夠時間

對抗樓豬

召喚外國巴

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

929 Anti Chinazi!

推爆佢

29 Anti Chinazi!

推爆佢

q

一齊出！！

Pish pish pish

929!

tui !!!

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

推
幫手去Twitter 宣傳啊！
落tag，推爆佢

做正經野啊
929 Anti Chinazi!

推爆佢

握

會唔會有人聯絡到外國搞手一齊響應？

929 Anti chinazi!
需要大量文宣！

推呀推！

推啊
如果搞起成就會係世紀大事
係1/10外最重要嘅活動
Connect世界！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

再推

行動post 要推

推！！

台灣響應左

得台灣

721 811 831 新屋嶺

國際巴絲可唔可以幫手organise 同宣傳啊？

po twitter!!

無文宣圖啊

twitter search個tag有少少
都可以share chinazi嘅新聞 eg新疆 清真等等

推呀, 記得用文CHINAZI 文宣圖

推到有香港路線！

929 anti-chinazi!!

推！！！！

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

推
為人類福祉齊反共

push , to twitter

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

好唔開心
成個熱門區得你一個講929

推

P牌推 1/3

P牌推 2/3

P牌推 3/3

多謝樓主

多謝巴打share 哂出黎

希望大家鐘意
過幾日整其他文宣

要推俾台灣人呀，有冇人有方法

仲少人過出面啲吹水post

Push push push 929抗chinazi

推呀 文宣呀 輸出革命呀

Tklm

點解活動post推唔起
Popo出軌就咁多人講

做正事啦

929 一齊對抗chinazi

重要post要推

推929呀，燒國旗大會，求非P牌幫推

國際戰線啊

一定要整大量929文宣!!! 貼到周圍都係!!!
除左連儂牆外 仲要貼燈柱呀!!!

推 想問有無tg係搞緊929

推爆佢啊antichinazi

同問

屌呀 成個熱門都冇929?

唔係話唔好,

但你呢張相想表達什麼???

推出宇宙
要唔要整個口號係抗赤納粹嘅
利申 諗咗十分鐘咩都諗唔到

推到上銀河系

Push !!

推呀！！！！

請大家幫手推此post:
【加強贈慶】香港人應該擴大慶祝雙十節去否定中共主權

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗！

有無全球集會資料？如果無活動內容，推左上twitter 外國人都唔知點支持

最好美國國旗同中華民國國旗一齊舉！

赤納粹

#Chinazi

推, 大家一齊去

屌你有冇日本tg啊

全力做好929文宣

推929全球反共

推。

Let’s go

推！
抗共抗共！！全球抗共！！

整咗少少memes
有冇可能推上pewdiepie meme review
btw 我呢排好努力喺twitter推緊#memeforhongkong呢個tag 幫下手

幫我手洗下版我覺得memes真係一個好有用而且廢老藍絲玩唔到嘅戰場

姐係有集會？

唔好再叫城大做Shitty

推！推！推！

其實有冇各地詳情

要入公海睇

TWITTER/FB/IG未見攻勢

929 AntiChinazi

Push!!

929公海

推！
驅逐共黨，光復香港！

再推埋

推

會唔會申請nono?

大力推

推 一定要落鳩CHINAZI面

谷盡929!!!

929GlobalAntiChinazi

推主線！

推
929 101下個任務

推
大家send下tg公海link去各大group係連登啲post好快沈

約多啲朋友仔一齊去
號召全球去無理由香港人咁鬼少

得我係到洗版添

單機好可憐

推
大家send下tg公海link去各大whatsapp group係連登啲post好快沈

約多啲朋友仔一齊去
號召全球去無理由香港人咁鬼少

推

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

記得推行動post呀

搵人幫手推啦，大制作呀，火魔法師全力出擊

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

go

推推推推

行動po要推

推呢個啊手足

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

早晨

台灣高雄有

堆

929 赤納粹 101 落佢面

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

全球集會！

Go

ANTI-CHINAZA RALLY

推呢個啊

天滅中共

皇天擊殺

9.22 香港連儂牆日

921 星期六何妖發起清連儂牆行動，大家同小朋友出入時請注意安全。之但係咁，They only know how to destroy, but we know how to build 所以響度正式發起 9.22 建設香港連儂牆 2.0
打工仔好善用公司資源啦~~~~
同日有機場測試，人力分散，大家萬事小心

另外，個人認為9.21 應集中火力響元朗，回顧7.21，宜早不宜晚，
唔知大家點睇，尤其擔心沙田柚。

到時見！

圖已save, 謝謝手足..
會點twitter

扮

{"code":200,"data":{"bizTypeCode":"gz01","bizValue":"￥giQNYOdZqLa￥","bizTypeName":"淘口令"},"message":"处理成功","isSuccess":true}

點解iPhone paste會出上面堆野

我明明只係copy 推呀屌你

已印50張..周街貼..!!!

但冇地點，點宣傳？

等多D人知道呢個運動先..!!!!
而家網絡好快可以傳開去..!!!

以武抗暴

貼反修例海報被控 首案兩人提堂

dllm 不如直接話尋釁滋事啦

推
9.29

但係講緊全球有地方對nazi呢個字反感
可能要改Anti Totalitarian

join

推
#929GlobalAntiChiNazi

點解唔係10月1？

推 未入tg快d入
反極權！

921
929

推啊！！

推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

推推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

推推推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

推推推推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

推推推推推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

推推推推推推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

推推推推推推推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

推推推推推推推推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

推推推推推推推推推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

推推推推推推推推推推

不要說：「私了」
試著說：「替天行道」

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈
921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐
922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

推!

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
919 全日日程概要

【只需幾秒】TVB廣告暴跌喇，每日洗版任務 - 落水狗 莎莎

政府要同大陸買電 9月20號截諮詢！！！！

10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

#眾籌
中槍肺癌老伯伯希望眾籌告 Popo

做嘢呀 郁喇

ChiNazi

推推推推推推

推推推推推

出面成堆廢post，行動post就推唔郁，成班人唔知做乜

推呀
我整咗咁多memes無人理我

繼續推

pushhhh

岩岩睇某位反共既海外華人直播
佢話想參加 走去查 雖然查到自己國家地區有 929集會抗赤納粹
但搵唔到詳細地點同時間

[9.29全球撐香港] 想929全地球支持香港，但苦無對策？就要發動Twitter攻勢了！

用Twitter推trend
否則宣傳唔到個活動

推呀推呀推呀

集中推行動post
其他post請善用不推文回覆

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

有推特有人話
chinazi 係歐洲有非常負面的意見
要我地考慮全面改用不同的口號

冇野了 讓貼沉

洗走岩岩d廢話順便推

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

#929GlobalMarch
#929AntiChiNazi
#StandWithUyghurs

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

929 929 929

P 牌照推

Tui!

係咪以為我唔敢推爆你

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

721831

全球盛事 定必支持

赤納粹d民兵都唔可以放過

女朋友剛上水出站： (9月20)
大陸人已到連儂牆視察
1000 見到兩個好明顯係大陸鄉里的男人戴耳機，著白衫，望實睇緊上水連儂1的大媽。除左監視，唔會有人企o係天橋路口位，夜晚小販睇水o個d人唔係咁，而且有排都未開檔。

純粹提大家，如果今日想出身汗打波或者做觀眾反包圍，萬事小心，夠人先好
同埋影埋其他區o既大陸鄉里，表達好客之道，將佢地同連儂牆o既合照send去 同 hkleaks.ru 表揚佢地
聽日清潔日休息下~##mf

寧化飛灰 不作浮塵

其實五大訴求乜變咗反赤納粹呢...
我知唔係冇關...但唔夠集中~好似有少少偏離咗...

有中共會有真雙普咩

名義上有佢都一定搞鳩件事
所以中共都係要滅

習語錄取代十誡就係最好嘅宣傳
打壓同改人地宗教係兩個唔同層次嘅事
煲上國際，逼教宗出聲
We connect 梵蒂岡

推爆佢，仲有一星期集氣

全球集會 香港作為前線 香港人 出黎！！

絕對係世界大事

有行動post我就會出現推post！

至起碼個日大家一定要全黑，講緊係上下身都要，咁出街先

9.29

全球抗共

推爆

921 光復屯門. 元朗靜坐
922 機場和你suck

各位手足聽日見，我地場仗未完架
齊上齊落！一個都不能少

想問下929韓國會唔會使下加埋光州
小弟認為光州有集會好有意義

929！

7.21。毋忘眾義士。毋忘五大訴求

每日twitter煲大佢

建議定每年9月29日為國際反極權日！

Facebook好似無咩post?

大家最好有個共識大搞929定10.1，你肯出晒兩場姐，我肯定啲中産和你非唔會陪你地癲，佢哋最多淨係會走一場

置頂

所有post 回覆929收回

大搞929啦 都號召全球了 主場牌面唔夠點得
929反應好既話 大家自然有動力再大搞10.1

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

tui!@!

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

幫手推曬d行動post 啊！

831

旗又準備好，文宣又有。就係叫唔郁你哋班人出嚟。

［行動Post］［國際戰線］誠徵護旗手！７６支民主國家國旗／地區區旗已經準備好！

《民主旗海抗暴政》

護旗手／義工報名表：

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

929(星期日)是要嚟上930(星期一)全球國際新聞頭條的。

懇請各兄弟姊妹為香港的未來一起努力。

要開始宣傳

P牌照推

721 831 San Uk Ling

一定出,,到時見

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿香港島電車路主線，人人執垃圾。口號可以加「清除香港垃圾，路線只有一條」，大家brainstorm 一下。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。中環同殯儀館兩個地點也較方便過海人士。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

戴埋頭盔，宣傳時講明無集會無遊行，各人自發清潔香港，各自發揮。

利申：和理非

赤納粹係英文維基正進行刪除投票，刪除票目前佔多數，識投票就去投，唔該:

)

929!!!!!

721！ 831！

屌，有市民出黎告班黑警，籌咗咁多日都未達標?
大家當食少餐飯，捐爆佢啦，賣廣告都賣咗幾次
呢個時候唔好咁計劃邊個發起，都係同路人
利申﹕612、星火、G20...都有捐

眾籌連結﹕

立場報導﹕

寧化飛灰

大家記住唔可以再就咁用CHINAZI
一定係要係用 ANTI - CHINAZI
CHINAZI支旗, 都一定要打交差

因為有外國人會誤會, 我地係支持NAZI..
要做好門面功夫

【自發文宣】新手上路應該點玩Twitter！要人！

Anti-Chinaxi!

忘五大訴求。毋忘各位義士

希望大家對準政權，大家都想清算黑警，但依個時候唔可以失焦，聚焦自主訴求，切忌淪為純粹狗民衝突

［926全日活動整合］

幫手推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Fuck CCP

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

借位宣傳：
趁香港人權民主法仲審議中，快d簽，要求人權民主法規定若香港冇真民主，美國就唔當香港有足夠自治，就不能再享美國特殊待遇

929推

毋忘義士，毋忘五大訴求

其實有冇connect到境外新疆人？

推，手足留力聽日

想問 聽日有無不反對通知書？

去呀

輕輕一推

照出呀，唔好嚇窒

十一國殤 六區開花

係咪好似申請咗？

聽日全部人出晒嚟！

聽日全球呀
我比人打爆頭都要出

全球咁多個地方撐我哋，我哋自己冇返100萬人點得？

人呢

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

200萬人歸位

一定出，同全球人一齊connect

聽日

使撚理咩
有無不反都出硬架啦
無咁係咪唔出呀？

聽日見